想你了...

愛情，或許就是在他面前，心會漏拍，臉紅耳赤，深怕心跳聲大得對方都能聽見。很想有下一步卻又害怕。每日每夜都想著他，就連夢裡都是他，想他正在幹嘛，想他有沒有想我。即使在茫茫人海之中，你眼中就只有他。
他的每個言行舉止，即使時間久了，也不會忘記，好像他就成為了你生活中的一部分，想分也分不開。
你認定他就是那個命中注定的一位，唯一一位，沒有人能夠取代他，沒有了他的你，感覺便是人生少了一部分的自己；沒有了他的你，生命是不完整的。
你不會再介意所謂的世俗眼光，即使他並沒有符合到你原本的擇偶條件，你的心卻牢牢的鎖定了他。
或許，這就是愛情。可惜，我錯過了愛情，卻留下了對你的憶記。

我好掛住佢但唔知佢有冇掛住我

無啦

點解啊

佢都好鐘意我架（曾經）

發生左咩事？
點解會係曾經？

曾經年少無知，曾經唔知呢啲叫愛，曾經不懂珍惜，導致錯過一齊嘅機會

咁點解你宜家又諗返佢 呢排發生咩事？

兩年了，呢兩年間，我個心淨係裝到你一個

只有佢能夠令我心動

邊個負皮我點解要負皮

巴打你係巴定絲？我睇你啲post都幾長情喎

你現在想著誰 有沒有和我相同的感覺

無乜事了